普巴決心離隊向摩帥示威：唔畀走？咁我罷賽！

普巴離開曼聯轉投巴塞的消息不斷傳出，讓曼聯同這位大將之間的大戲愈發複雜。如今，更是有知名記者爆料：普巴準備拒絕為曼聯出場比賽，逼球會放他走。

據西班牙六台名記荷西-阿爾艾華斯報導，普巴已經同經理人拉奧拿說明，自己想要離開曼聯，如果轉會沒能成功，他將拒絕為曼聯出場比賽。阿爾艾華斯在報導中稱，普巴選擇在倫敦（而非曼徹斯特）同拉奧拿會面，普巴告知對方自己想要離開曼聯，唯一的願望就是為巴塞效力，而如果曼聯不放他離開，他也會用罷賽的方式對抗。

不過隨後阿爾艾華斯評論稱：「這是普巴向曼聯施壓的一種方式。很顯然，如果他最終留在曼聯，那他會出場踢球的。另外一個問題就是巴塞不會付出（令曼聯滿意的）轉會費。」

阿爾艾華斯還表示：「普巴同摩連奴的關係並不算特別好，目前距離轉會窗口關閉也只剩38個小時了。」

距離轉會窗口關閉已經越來越近，普巴是否會離開曼聯轉投巴塞還是一個未知數。如果沒能離隊，這位法國天王會真的使用罷賽的極端手段對抗曼聯嗎？只能拭目以待了。

標題好好笑

咁能廣東話既

如今，更是有知名記者爆料：普巴準備拒絕為曼聯出場比賽，逼球會放他走。

不過隨後阿爾艾華斯評論稱：「這是普巴向曼聯施壓的一種方式。很顯然，如果他最終留在曼聯，那他會出場踢球的。

戴哂頭盔

去跟小白如何學習散步重要性

除非3000萬唔係巴塞點會買

啱先係出面屌鳩古圖罷訓要過皇個啲疤狗死哂去邊？

西班牙記者不停收料

發覺想去巴塞既都會罷訓

罷賽咪雪到變雪條
vv 果時有板睇

用AG+錢

AG起碼直5000萬

麼佬人事真係零舍柒，去到邊比人反到邊

鬼咩 成日跳過人哋球會同球員傾
然後就講自己傲氣

巴狗買唔到人就鳩吹想擾亂人

Pogback